29歲既你地搵緊幾多錢？

做緊速遞
12K一個月 好辛苦

26, 23500, 13個月糧

O

第N屆(下略

0K

8k 做保安 算係揾得多過身邊同齡既朋友

唔識數字？

佢係有料既
人比人比死人
無必要同人地比

03年個價

師兄 有興趣可以轉過黎做
起薪穩10k
喺香港8k好難生活

有興趣 tg:1234bigbig

29, 18k

送貨仔識？

邊間會做呢個價呀 吹水既

咁你識唔識睇topic

唔係掛 正常市價幾多

1蚊

30k, marketing

順豐聽朋友講都16-18喎， 多勞多得 送細貨最爽
但係最近順豐改制，搞到啲人走晒

順豐係好play啲
最少無咩弱智人士做

勁呀師兄

真心定假膠

Pay

Dhl 都唔低

12k 不如轉公司啦